聽日有冇巴打係灣仔分域碼頭幫美軍帶路

平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻

等老解係路邊玩伏擊

sir this way this way, follow me , here, 共匪is here

sir sir, no go that way. ambust! very bad! go this way!

陶傑尋晚光明頂先講港女去分域街「阿群帶路」